終於狠心block曬你所有contact

我想抱抱。

求屌醒

Block哂佢 完全唔好理佢 唔好比佢揾到你

應該係覺得玩厭咗依家條女
唸住拖住條女揾你復合
復合完再飛條女
過多排對你厭左應該又會自動揾返條女
如此類推

已經block曬 希望以為都唔會接觸到佢

On9啦幫你屌撚柒佢

曝相

免費閪

偏偏呢種男人最殺食

佢kill myself都由9佢啦 呢d仆街你唔唱佢已經偷笑 見到都想作嘔

試下呃佢話你依家有仔
叫佢死開一二邊

唔信